請問邊度有得睇日本娛樂圈既新聞🙇🏻‍♂️

周圍都韓流， 邊度睇日本？

twitter去follow

逐個follow?
請問有無啲整合哂大新聞？

我知應該有
但我一時三刻我都答你唔到
成日周不時見d架仔rt

唔好睇日娛 睇韓流

想問twitter個trend點轉做日本.我地區揀日本,佢都成日show埋其他國家d trend

唔識